12月 Yerin g持區 (•ᴗ•)

嗨

靚靚

昨日百事con

兩週前

去邊

嗨攝影師

情情先正

最後一推，前日

唔想繼續了，此po已完。

~再見~

Why?